係香港做社會實驗 溝女

社會實驗 呢招溝女

留名

係撚社會實驗

好7 唔敢睇

屌 一個幾靚仔 一個係黑人 港女緊係肯

試下轉曬做四眼毒撚問 肯撚定轉頭走

成隻小學雞咁 香港d女人真係好慘

春嬌個段好有feel
如果無啦啦有男仔咁對我 我都冧死
btw個女仔幾靚

其實都ok既
不過係咪偷野果段真係老尷到

屌你兩件垃圾自推 死翻石門啦

柒到唔敢睇WO

就係呢段先柒 好撚老尷

嘩 睇完呢段好想死...
仲柒撚過關家姐...

個黑人淨係夠膽撩豬扒

睇到都覺得好7

抄哂鬼老d野 比創意啦

係香港做特別柒

咁都講得出 直譯好撚柒

因為香港人自己都睇唔起自己

我關家姐都睇得哂 依條2分鐘熄左

睇到係咪偷左我野已經頂唔順熄左

我發覺佢地都唔敢真係揾靚嘅試
揾嘅9成都係柒

將外國人地條片啲對白直譯硬係有種柒味係到
係有心就自己諗過個喇，啲對白英文講就好，譯做中文再講就真係不了

我都係

睇唔夠十秒已經要熄
好撚柒呀

片中兩位好好樣咩? 啲女都醜樣啦

衰左就話IT'S JUST A PRANK BRO

唔撚掂
柒到頂左兩分鐘就閂左
屌你條片成7點分鐘

我睇阿輝 家姐都可以睇晒
呢條絕對有資格 成為柒中之霸

lm

好樣過好多毒撚啦

on9當有趣

成條片炒鬼仔
btw呢d溝女招對鬼妹真係好work

梁季彝
佢個朵好臭喎 應該好多人識佢

柒撚到
不過班傻閪一定覺得自己好型

睇到我好撚尷尬

呢兩個個樣算唔柒啦中上樣喎
屌如果毒撚咁樣走去拖人隻手
條女報撚咗警啦
Btw點樣社會實驗？以拍片嚟壯膽溝女咋嘛
利申 毒撚

cringe af

咪臭系，照copy英譯中咁做，好撚7囉

其實我覺得志明與春嬌個女仔好撚正

幾好笑呀

柒到出汁，又唔啱feel

每一個開場白都係上網抄d外國youtuber，無d新意

有feel

將人地啲英文句子直譯中文
聽落好唔自然想打冷震

白衫把聲好j 求audio版

連登仔:如果鬼佬做就型

4:28條女唔錯
求ig

我有男朋友令我諗起等一下我有老公

我唔係梁季彝
但我好多朋友都知佢係邊個 因為比佢食過
佢溝女好一手 換女快過你換衫
但個個都話佢係賤男

東南亞馬騮

兩個字 垃圾

屌 六個字 姣婆遇著脂粉客

睇到第二條就睇唔到落去
真係柒到核爆 啲女又豬

真係看不下去

可以加落柒到唔敢睇系列

hi果下gay撚到

呢啲唔係中學雞用嘅招黎咩?

係柒但係溝到女

自問冇勇氣咁做

無記錯同個黑人住同一棟樓同一層

其實都係睇樣
毒撚有呢個勇氣去柒
人地都會照行唔會停落嚟聽你開場白

唔得
睇左1分鐘就停左

人地有男朋友

屌 至少都叫不過不失

agger 佢拍呢條片根本串緊毒撚

真係拎到幾條女電話

果件偽韓都算ok
但件黑人叫好樣

好撚柒

D橋抄外國個d片,直頭原句對白都一樣，將人地外國片既翻譯對白講番出黎。佢個實驗無乜野，只係佢地抄橋好難支持佢。

女唔錯

黑人勝在有big dick?

睇左分幾鐘息左
柒過關家姐

最後條女識,佢條仔男神黎,條友收皮啦,U又唔係走入人地學校

連登仔既鍵盤好撚勁

頂到兩分鐘

柒到唔敢睇

垃圾

外國大把人做呢類片.
只不過係香港做大部份人都接受唔到咁解..

隨街咁拖人手

其實呢個都係一個社會實驗
點解同一件事外國做就冇問題
但香港做就咁撚柒
我唔覺得係香港人特別中意踩自己人
事實真係好撚柒

都係睇樣
比著條毒撚走都走唔切啦

Ok喎 佢就係想試吓講柒嘢溝唔溝到女

攞正牌非禮喎條柒頭 夾硬拖人隻手

柒到唔敢睇，頂到30秒

起碼人地對白自己諗，有創意

條女唔反抗又受

大黑腸搭救啦
我都幾肯定連登有大半人冇佢兩個咁嘅樣

其實果d唔算靚女喎
你搵d睇落好生人勿近 睇落好高鬥果d西面港女試下

有冇人覺佢兩個啲勇氣值得嘉許

柒但有用，可惜連登仔唔敢膽

On9 啲pickup line 全部抄外國啲YouTuber 比啲新意好冇

唔係抄之前個post入面d噁心對白咩

Cie狗

有無人聞到好多酸味

雖然係柒 但係人地起碼敢玩

邊似d鍵盤高手

咪係, 比連登毒撚玩
人地一早報左警

屌，直頭照抄人地外國做法

Kong 真係好型

連d好有自信既外國人玩都柒到喊 好尷尬啦
何況依班又矮又油頭粉面既龜縮男

真係抄到十足

同阿輝有得比

Cringe

鬼妹同港女真係差十皮

其實勇氣可嘉，但只不過港女比較少人BUY姐

原來係勇者塔
我十秒

頂唔順

有冇春嬌ig

有冇人覺得個黑人好似Dele alli?

最柒都係將英文對白直譯做中文 其他都正正常常 反正佢地都預咗收皮 但啲女咁順攤俾number

比唔代表啲乜

雖然好撚大膽 但已負評

外國人做

連登仔表示:
好好笑呀，屌香港班mk學下野啦
依啲先叫溝女呀

香港人做
連登仔表示:
死狗公 收皮啦mk仔
真係柒到唔敢睇

樣樣都屌 冇人拍片架啦bor連登仔

睇唔過2分鐘就熄左
同關家姐有得揮

你咪試下出街抄人牌 睇下人地比你比你囉

呆左唔識反應

你班友酸到

六個字

已經唔關踩自己友事，係真心柒
有啲對白英文講同中文講真係好撚大分別
如果佢開場白精警嘅話應該唔會柒到唔敢睇

外國人咪一樣柒
依d垃圾pickup片係外國比人屌左好多年啦

唔計係外國做到濫晒先畀鬼屌，要搵啲高質pickup片都唔係易，好多其實同樓主個段都係柒到唔敢睇落去 呢啲片真係講天份，你冇嘅真係麻煩摺埋佢

問親果D 都豬扒，求其都得La

Your face your fate
靚仔先可以
一般人做只會係痴漢

其實唔關事
外國呢幾個男都係PUA黎，不嬲溝女勁，講野好自然
就算台灣個黑男搞爛Gag D 女反應都唔錯
香港呢2個本身就柒，講咩都係柒啦

其實幾好笑 男仔識講野真係好吸引

香港地係咪個個男仔把聲都毑毑地

一班演員
你地信到十足
正on9

識鬼
條仔講果時都口震震
不過而家啲港女幾中意條仔呢啲樣
如果毒撚做真心999

係 仲要大部分比人踢爆係請演員fake

條南亞仔 啲女見到都走啦

個feel好柒

對白好柒，不過夠勇

睇到打冷震
玩搭訕除左靚仔之外，語調都好重要，要自然唔作狀，佢地2樣都無

推

其實係香港人戒心比較重，又唔習慣同陌生人溝通

呢個認真

係香港社會玩唔到呢啲野架啦

其實幾正 幾好笑
白衫條仔幾靚仔

柒到睇唔唒

唔好寒背啦

係幾冧 我受

佢哋喺BU定係BUCIE?

白衫個個陳軍政好狗公
之前佢搶完人女朋友之後就唔要

反而想知唔係到讀書個女仔

睇左一分鐘就唔敢再睇落去

係連登 唔係明星就叫柒架啦
成班都鍵盤戰士睇 講就兇狠 做就碌撚

我覺得ok喎 有仔果個好似幾冧 你班毒撚唔抵得人靚仔過你炸掛 雖然唔算靚仔 成條片仲要得有仔果個女仔係正常樣

自我宣傳
打手

我都覺
又話呢個柒個個柒
但係又唔諗下自己

咁柒都中上樣？

咩logic黎 我地又唔係youtuber

無話咩logic既
但係老實講人地正正常常
又比你地評到又柒又樣衰又呢樣個樣
講到底咪又係酸人地拖到女拎到電話號碼
與其酸人地不如做好自己啦

利申：唔識個youtuber

好靚女喎

塊臉有D方，不過現實世界，算係咁啦 Do靚妹最岩呢type

正常樣姐 咁都靚女

唔講個樣
自問自己都無呢個勇氣玩

同意 其實要瀟灑/輕挑啲
張繼聰style

ching食開咩女

不能同意更多

你幾大先 如果係學生
仲係井到見識少
咪覺得可愛 好正

片中條女係我心目中睇
只係未發育嘅可愛後生女

正嘅一定要配合身材
先真係正

樣唔柒, 但呢個行為同態度好柒
問到尷尷尬尬咁
搭訕youtube有好多
呢個暫時睇過最柒,
比較下唔得咩

正試加入柒到唔敢睇系列

我睇完先見到個post
我覺得幾好笑
都係輕鬆下姐

社會實驗溝豬扒 會貼題啲
係豬扒先會停喺度聽
靚女有經驗俾人騷擾
大多根本停都唔會停
除非意識到你真係問路/正常嘢
更加無可能俾電話或者俾人拖

求春嬌ig
好甜好可愛

下 你做乜鳩人地拍片喳wo. 相又冇你話佢男朋友你
係金城武都得啦

睇到中英文地位大不同

柒到頂唔順 d對白講出口好老土搞到好尷尬

屌 拍撚成咁咪拎出黎獻世啦

屌我睇到附近邊到有機場已經熄左
柒到打冷震

認真樣衰

直譯真係on9
俾d質素啦。。

仲未有春嬌ig

問題唔係到。。
一條片片主把聲 樣
拍攝手法
對白質素都好關事
拍攝手法唔講啦 要偷拍咁
聲 真心唔得
樣 都麻麻。。
以上可能比較主觀
但內容俾d誠意啦
抄都算 又要忍唔到笑
剩係講係我心入面依個都講撚左唔知幾多次

最後條女ig呢？

照抄就預咗俾連登仔睇唔起啦
咩抄都要勇氣

柒到地震

重點係笑佢行為同對話柒，而唔係笑佢樣柒，你話酸唔通係酸佢有得柒咩

agget
fb賣完廣告無用 就上連登開po
柒都有個盡頭吖大佬呀